已經證明咗關愛座hunter係屈毛

呢啲就係佢所謂嘅（五毛）證據

你條垃圾淨係識得屈毛， 斷章取義我話梁天琦傻仔因為佢居然為咗香港放棄佢美好嘅前途， 佢係一個大 偉人 但係同時間亦都係一個 冇為自己打算嘅人

唔怪得知關sir成日用埋曬啲低莊手段原來係想上位

次次我駁佢又答唔到

淨係識入嚟貼我嘅起底資料 咪就係因為佢屈我唔到毛

呢條垃圾開始追擊我係因為 立法會補選嗰陣 我串佢叫人唔好投票畀姚松炎， 跟住之後條垃圾就開始嬲嬲豬追擊我

宜家姚松炎輸咗 工聯會條友當選咗關sir 係咪得償所願啦

人形豬五毛關

關sir比起平時慢咗， 關sir其實你知唔知道如果你覆得唔夠快 工聯會唔會出糧畀你㗎

歡迎關愛座入嚟接我畀人起底嘅資料， 因為咁樣 先證明咗 條撚樣 冇嘢入我

不過我靚仔過佢咁多 我都唔驚畀人貼

關sir

五毛關老母好好屌

關sir偷偷留下負評

推到關sir仆街死

Pish

狗改不了吃屎

上圖證明咗五毛關果然係一隻狗公

五毛關支那人樣

炒中資股有無圖

條友係咁

呢啲嘢太明顯 唔洗cap證據 都眾所鳩知

五毛關唔敢入嚟

香港眾志呢啲垃圾左膠政黨幾時死全家？

LIHKG @ Android

連bob your uncle都反對遊蕙禎梁頌恆

LIHKG @ Android

學生獨立聯盟 貓靈 底已起

LIHKG @ Android

本土派 到咗今時今日咁嘅地步都係因為港獨派組成

LIHKG @ Android

唔支持港獨就係五毛？ 低質嘅咁梁天琦都係五毛 la人形豬關愛狗

原來bob your uncle都係五毛

你唔係反對泛民嘅咩？ 點解依家有 幫香港眾志班友仔講嘢呀

五毛關老母西痕呀，黑鬼你去屌下五毛關老母啦

Ok

五毛關又嬴

背景: 恰鳩小學雞亂起人底
結果反被眾巴打起底

source:
會員on99屌喇星(舊名)底已起

LIHKG @ Android

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

佢老母做肉便器

狗也不屌